[靈魂][長文]大家有冇相同/類似經歷

背景加事源:
lastlesson上tutor個miss講吸引力法則(當中都幾有趣) 但同個course完全冇關係，係因為輕鬆+冇嘢教先傾起
miss係major 教psycho嘅，冇宗教信仰

-

之前上堂都有問過我地信唔信有靈魂，就話係鎖骨中間低啲
佢話人會發生有時經過一個地方明明未去過但會覺得好似見過之類情況係因為個靈魂係我地訓緊嘅時候周圍去所留低嘅少少記憶

仲有就係出現俾鬼壓係因為靈魂未翻得切所以神經配合唔到大腦出現嘅情況，我聽完即刻增廣見聞，都相信佢所講嘅嘢

然後今日上堂佢教話每個人都有氣場，佢又話可以接駁到universe嘅channel 每個人都有天使守護同可以通靈(唔係恐怖片個種，係同靈魂溝通)，只係我地記唔起本身個靈魂由邊到黎，佢話自己幾年前忽然知，仲好自然識講一堆好怪嘅文，講完全班都真係見到個氣場大左
雖然第一次全班都爆笑因爲佢真係好似一個癡線婆係到講堆奇怪文

最後一堂佢都係想帶出要切記人生存係要追求自己嘅快樂 佢的確係一位好真誠嘅大學老師

各位大神有冇類似經歷/聽過 想認真討論，個人覺得幾有趣
利申勿相認同有啲1999sor

????????